古天奴正仆街, 上個月印完球衣班利迷點算好??

又R連又印字,個名又長, 上個月黎香港係咁宣傳,幾千銀咁就射落海

幾千銀ching俾人呃錢？

強烈要求古天奴送返件巴塞比印左佢既利迷！

正仆街嚟 有無血性！

好彩我健力買80蚊=,=

我認為利迷應該直播比FSG睇佢地燒球衣等班主知道佢地燒完又會買多件

唔係女人街咩

you will~~ never~~ walk alone~~

好彩印左Can 平好多

女人街咁假點得
我果件有著入場比古簽名

笑撚左

唔俾印幾件 ?

印哂3件都未到幾wor

球員版歐聯章歐聯字 吹咩

球員版歐聯章歐聯字
球員版英超章英超字

利記核心咁買好出奇咩

主 客 第三作客都買兩件

仲有主客第三客

人地黎香港又追車又接機又簽名又去酒店等, 得一件? 咪影衰利迷啦

樓主唔買泰版正傻閪